淋病應對醫護罷工對策 = 拖

港共指示食衛局配合醫管局調配人手，裝作服務仍然維持正常
頭幾日甚至一星期可能真係無問題，見唔到大影響
一直向外宣稱罷工無成效 + 帶風向譴責醫護
同應對示威用同一手法，不斷放廣告想分化和勇，扮承受得到衝擊
此時如果醫護個心一動搖，開始諗自己既行動係咪真係無效，心軟，復工，就會兵敗如山倒
所以罷工一旦開始，就要堅持，直至最終目標 - 全面封關 達成，否則絕不退讓

感激醫護，全香港市民企係你地果邊

up

最終目標唔止係全面封關啊

林鄭真係攬炒之母，上年由醫護工會組成話罷工救反黑驚(當然冇人理), 到今日一野谷到兩萬人人入會痴撚線

非政治目標就係
一旦講政治，就會有人縮

PUSH

跟本就係想拖死香港，照返工你死你賤

push
林鄭一定會扮唔CARE冇影響
希望醫護企硬

push

罷工不嬲一拖就係勞方輸
有你罷 罷夠一個月勞方必敗

港共仲係堅持唔封關，大家係時候請美國向港共施壓，或者請求美國CDC援助

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

佢短期可以扮無事，但時間一長肯定爆煲，尤其依D行業
其他狗都唔做既工就無bargain power，但公用事業一定係團結既勞方惡

Push

個問題係剩係得醫護罷工唔夠
其他工會搞緊乜?

都冇爆煲架
你諗下 佢湊夠腳打疫情同急症
再俾錢私家食症
其他非緊急咪有鳩佢等下囉
反正都排咗咁耐唔爭在
咁佢就過到骨架啦

所以人夠多令佢湊唔夠腳係最重要
醫院24小時要運作
頭幾日強迫肯返既追更追到夠腳可能無問題
但時間一耐，留守果班都會頂唔順，調頭加入罷工行列，最理想係咁

連登仔成鳩日叫人罷工 都要睇時勢
好生意嗰時商家老就話驚姐
而家都預咗今年蝕到仆街
肯定各行業都要放無薪
班商家佬發起窮惡 一係就有你罷 一係就執鳩埋檔嘢
殺傷力唔係好似想像中咁大

得閒無野做就簽下名啦.

我都想知佢地工會有冇做過估算
到底要幾多人就夠維持急症加疫症服務
佢無恥啲 咪踢鳩曬醫院入面啲人番歸
淨做急症同役症

大家都係膽搏膽

黑心D講
如果疫情繼續擴大，人手一定係會唔夠

拖到有人死就可以入罷工數
又翻盤了

好打得
完全威脅唔到佢

推

所以我心情好復雜
到底想香港爆定唔爆先最好

空姐地鐵員工嗰啲afraid乜嘢?

無得諗，只係疫情爆，最大責任都係政府
而且可預見情況都係會爆，因為而家中門大開

一早叫左封關你唔做..
疫情唔會因為醫護罷工而爆發，但會因為唔封關而爆

前員工話妳知
空姐離地到屌屌聲

醫護 我地撐你

依家我哋唔醫護又唔驚俾人炒咩？

影響到自己啦 會死人啦 扣人工啦
咪出聲囉
你試下俾戴豬咀護目鏡 兼飛大陸雙工呀
仆到去添呀
當中有冇勇武？實有架 好少囉

佢今次拖點都贏。

工會講到明有社區爆發就返工（）

拖唔封 - 有爆發 - 醫護死死地氣返工，市民會屌
拖唔封 - 冇爆發 - 都話左封冇用 - 醫護死死地氣返工，市民又屌

林鄭今次立於不敗之地。

驚 但心態唔同
佢地比你地更易被取代
同佢地好多真係好離地㗎
有啲係 炒咪炒囉 冇所謂嘅
冇乜果種使命感

完全無反應

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

不過醫護真係要小心
經此一役 港共一定會大力輸入支那醫護

醫護不要動搖，柒婆就係想誤導市民覺得你哋用病人做籌碼
病人護理叫藍醫生落手做啦

佢對所有野都係拖

其實今次醫護罷工都係為抗擊輸入支那醫護做準備，唔好諗住乖乖地就唔會搞你

所以今次只要力度夠大成功，他日港共試下一推，即刻召集人馬再黎罷佢老味

大家都係度等大3罷，課就停左啦，就差在班奴隸覺醒

本身已經想輸入
已經好多地方做緊手腳
同今次一啲關係都冇

其實上星期三日都已經係大三罷，唔係紅日都無人返工

諗下好啦
本來藍黃已經六四開
再加上都唔知有冇一半人行出嚟

佢就係想拖到真係社區大爆發，然後就可以屈鳩係醫護造成

點會冇關？
佢想輸入就係因為你地唔乖嘛
咁撚黃
今次爆埋鑊就直頭要換血添啦

其實醫護係咪應該直接大佢無限期罷工最好
有種唔好封關
罷到D藍絲醫護都頂唔順

唔乖只係次要
個主因係香港醫護人工太高
香港一個醫生平均月入8萬
大陸只係得6000